阿記垃圾品評

五*
夏卡
梅斯達菲
施維斯達
施根
辛達路斯
比斯賀夫
四*
宮市亮
山度士
史基拉斯
贊堅臣
丹尼臣
謝菲斯
三*
史彭洛夫斯基
謝雲奴
基比斯
雷耶斯
艾蒙尼亞
二*
韋碧克
朴主永
施捷斯尼
達施華
一*
基文迪
桑治
伊度
法比安斯基
基歷治